gay佬真係一d都唔好受，成日畀人誤會我鍾意佢。。。

係，我係因為屎忽痕先係咁同你聊你講野，但你唔好誤會我係個隻屎忽痕囉。。。

我係單純屎忽痕先同你傾咁耐，而唔係個隻屎忽痕先同你傾咁耐喎

1999+無聊
2/10

你喺 gay bar 同人噉講好難唔誤會喎

我屎忽痕先覆你咋，咪諗多左阿你
gay佬既要求仲高過直男，你呢d毒撚番屋企打飛機算啦

係gay bar就唔會有咁多誤會啦唉

認同！我真係唔明嗰啲男人見你係gay就即刻彈開又或者避開你 當你真係想同佢扑嘢咁 喂大佬呀gay唔係代表咸濕同飢不擇食架嘛 一定會非禮你架？

你知道條女係異性戀又唔見你彈開同避開條女

嗰啲男人真係痴撚線

連登成功造到gay = gay不擇食既思想